林鄭月娥：自己在美英無資產，亦不嚮往到這些地方

至於對她個人的制裁，林鄭月娥表示，自己在美英無資產，亦不嚮往到這些地方，如果這些國家因為一個地區首長保護自己國家安全及市民健康而實施制裁，需要對國際交代。

原文網址：

2016年受訪
在英國時最開心

無得去英國 哭𠹌咗

唔只開心，仲有間屋添

節思
約希

自己冇姐

知道自己不用信用卡

銀行系統金融果類野

邊夠黨重要

去中國伊朗北韓夠啦
俄羅斯都唔知會唔會插多刀都無所謂

警犬五毛們
係咪咁講

英國夢完了

葡萄酸了

老實講

當你係香港做到金字塔頂層或者第二層

根本就唔會諗去外國

香港既制度根本就有錢人天堂

低稅，無資產稅，多奴隸，

咩都有得食咩都有得玩

要紅酒美食全球搜羅又得

想屌女美加日韓意法咩女都有得屌

想住大屋你有錢既話山頂望維港有泳池都得

有錢既人係應該嚮往香港

係外國你乜都唔做，

淨係有錢每年都要你加資產稅